點解餐廳啲汽水機冇忌廉

但係又會有芬達雪碧